剪完頭髮後別人的目光

放左學著住件校服去剪頭髮
剪完之後通常個髮型師都問你gel唔gel
我就通常gel埋先走
諗住型一陣返屋企
點知係返屋企途中有好多人既目光
先望頭髮再望件校服
搞到我覺得好尷尬同埋好似好怪
定係我無乜自信心
有冇巴打同我一樣有呢啲情況
定係直接唔gel返歸

毒撚

巴打有得gel都好啲 之前想剪正常齊陰 條友剪左做眉上陰 戈日仲要無戴con 戴住副眼鏡成個智障咁

毒

Gel得好就係姐

我從來唔會覺得俾人笑, 就算剪左頭髮後都唔會,

樓主真係慘

其實唔係咯
只不過我成日都要跑步訓練
基本上無時間同體力出街
就算出都gel唔出髮型師既形狀

可憐巴打

巴打跑咩？